
export const questions = {
  petra: [
    {
      question:
        "Petro, jakou pozici v Ipsosu zastáváš a jak dlouho tu pracuješ?",
      answer:
        "V Ipsosu pracuji už přes 9 let a v současné době zastávám pozici Projekt Managera v CATI oddělení. Jak už samotná pozice napovídá, mou hlavní náplní jsou projekty, u kterých zodpovídám za hladký průběh, od samotné přípravy až po úspěšný sběr. A stejně tak, jako by to nešlo bez ochotných respondentů, nešlo by to ani bez našich tazatelů, se kterými i nadále řeším všemožné administrativní záležitosti.",
    },
    {
      question:
        "Co považuješ za největší výzvu, které si v naší společnosti čelila?",
      answer:
        "Jelikož jsem si prošla několika pozicemi, výzev bylo více a také tuším, že mě jich ještě spousty čeká. Za jednu z těch větších bych určitě označila začátky v mé aktuální pozici, kdy jsem se musela velmi rychle zorientovat v již zajetých kolejích a smířit se s tím, že ne všechno bude brnkačka. ",
    },
    {
      question: "Co tě na této práci nejvíc baví?",
      answer:
        "Asi její rozmanitost a to, že mi pravidelně přináší zajímavé situace a výzvy, které mě často překvapí, někdy i potrápí, ale díky nim se mohu neustále učit a posouvat se tak profesně i osobnostně. A tím, že je naše práce opravdu různorodá, v CATI se nikdy nenudíme 😊",
    },
    {
      question: "Jaké máš záliby či koníčky, kterým se věnuješ ve volném čase?",
      answer:
        "Svůj volný čas se snažím trávit hlavně aktivně a s přáteli, ať už to jsou různé sportovní aktivity, výlety do přírody nebo cestování, ideálně vše spojené s kávou a nějakým dobrým jídlem.",
    },
    {
      question:
        "Máš nějaký oblíbený citát či motto, kterým se ve svém životě řídíš?",
      answer: "V každé situaci hledej něco dobrého.",
    },
  ],
  kaja: [
    {
      question:
        "Karolíno, jakou pozici v Ipsosu zastáváš a jak dlouho tu pracuješ?",
      answer:
        "Jak říká jeden z kolegů, tak letos na podzim oslavím Ipsosí plnoletost, takže tu jsem větší část svého života. Má pozice je Account Director CATI a jsem odpovědná za chod celého oddělení, přípravu kalkulací, interní komunikaci ve firmě, prezentaci oddělení a jejich výsledků. No a také spokojenost podřízených, jejich vedení a rozvoj jejich dovedností. ",
    },
    {
      question:
        "Co považuješ za největší výzvu, které si v naší společnosti čelila?",
      answer:
        "Převzít pozici vedoucího týmu, když víte, že se máte stále co učit. Pak určitě začátek pandemie a poslední bych řekla, že byl začátek projektů pro Evropskou komisi. ",
    },
    {
      question: "Co tě na této práci nejvíc baví?",
      answer:
        "Různorodost. Vlastně nikdy nevíte, co Vás ten den čeká. Voláme lidem a do mé práce vstupuje strašně moc dalších lidí, kteří ji každý den ovlivňují, a to pozitivním i negativním směrem. Celé CATI je dost složitý mechanismus, ve kterém se může pokazit spoustu věcí. Je zajímavé, že má člověk pocit, že ho nemůže už nic překvapit a ono zas něco přijde. Ale asi i to, proč jsem tady takových let je kolektiv a podpora nejen kolegů, ale i vedení společnosti. ",
    },
    {
      question: "Jaké máš záliby či koníčky, kterým se věnuješ ve volném čase?",
      answer:
        "Snažím se hodně sportovat, jelikož naše práce je převážně sedavá. Hory ať už zimní nebo letní, cestování, příroda, dobrá káva a móda. ",
    },
    {
      question:
        "Máš nějaký oblíbený citát či motto, kterým se ve svém životě řídíš?",
      answer:
        "Moc je nepoužívám, ale kdybych měla něco říct, tak asi: Co tě nezabije…",
    },
  ],
  zdenka: [
    {
      question: "What's the best thing about Switzerland?",
      answer:
        "I don't know, but the flag is a big plus. Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit. Quas cupiditate laboriosam fugiat.",
    },
  ],
  lukas: [
    {
      question:
        "Lukáši, jakou pozici v Ipsosu zastáváš a jak dlouho tu pracuješ?",
      answer:
        "V Ipsosu jsem začal jako tazatel v roce 2011 a od roku 2017 pracuji na pozici supervizora call centra. Mým hlavním úkolem je zajištění každodenního chodu call centra, včetně vedení týmu operátorů, jejich školení a poskytování zpětné vazby. ",
    },
    {
      question:
        "Co považuješ za největší výzvu, které si v naší společnosti čelil?",
      answer:
        "Jednou z největších výzev pro mě byl přechod z tazatelské role na pozici supervizora, kdy jsem musel přejít od tazatelské činnosti k řízení týmu tazatelů. Práce s lidmi je náročná, protože každý člen týmu je jiný a vyžaduje individuální přístup. Tato role mě učí, jak efektivně komunikovat, motivovat tým a zároveň udržet kvalitu naší práce. Byla to výzva, která mě posunula profesně i osobně a pomohla mi lépe pochopit, jak důležitá je spolupráce a vzájemný respekt.",
    },
    {
      question: "Co tě na této práci nejvíc baví?",
      answer:
        "To, že tato práce je rozmanitá a každý den je jiný. Mám radost, když vidím konkrétní výsledky své práce a když společně překonáváme na první pohled nesplnitelné cíle. Je úžasné sledovat, jak se díky našemu úsilí operátoři zlepšují a jak to přispívá k celkové efektivitě našeho call centra.",
    },
    {
      question: "Jaké máš záliby či koníčky, kterým se věnuješ ve volném čase?",
      answer:
        "Ve volném čase rád hraju deskovky, kde se můžu ponořit do různých světů a stát se třeba hrdinou zachraňujícím starověký Řím. Baví mě fotografování – zachycování momentů a hledání zajímavých úhlů pohledu. Poslední dobou jsem objevil kouzlo sportu, hlavně spinningu a H.E.A.T.u, což mi skvěle pomáhá udržovat kondici. Rád si také vyrazím na výlet či na divadelní představení. ",
    },
    {
      question:
        "Máš nějaký oblíbený citát či motto, kterým se ve svém životě řídíš?",
      answer: "V poslední době se mým mottem stalo \"Každý problém má řešení, pokud jste ochotni ho hledat.\"",
    },
  ],
};
